若香港發生不好的事 將不利支美貿易談判

【特朗普：若香港發生不好的事】 【會不利中美貿易談判】
特朗普否認有向中方提過談判期間，不會就香港局勢發聲。

記得加入我哋TG，獲取最新、最真即時資訊！ TG Link： ----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，新聞、財經24小時HDR高清直播，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App：

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

作為居加港人，教你點打國際戰線

香港而家由一粒唔知用唔用既子彈一躍而成變左部滅星者戰艦